趙氏兄弟

咖啡機磁能線既趙氏兄弟有冇新科技發表

有間嘢叫EGO 都出咗個磁能thunderbolt 3 嘅頭
買咗兩個，唔錯

Xpower都出左，但係kickstarter 出完之後未見過佢正式推出

我都係kickstarter back 咗，好似到埋貨，不過淨係得叉電，無data transfer
同埋，我都唔見咗xpower 嗰粒嘢LU